三不館 逢星期一 20:00 ~ 21:00

共黨社團管治模式 - 28/01/19 「三不館」長版本

城寨 Singjai

「三不館」

主持：劉細良

題目：《共黨社團管治模式》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook: